業主收回單位 六旬男租客情緒激動一度危坐窗邊

【星島日報報道】青山公路葵涌段483號和記大厦A座17樓一單位，一名60多歲男租客因女業主收回單位發生爭執，一時情緒激動，踏出窗台危坐窗邊，經兩男女警員合力勸解，最後將他拉回屋內。

事發中午近12時半，該名男租客情緒激動，女業主見狀報警。警員到場，由一名軍裝男警與女輔警進行勸解，見事主態度稍為軟化時，兩人即迅速上前將男子拉回屋內，過程中男租客擦傷面部，男警手部亦受輕傷，兩人毋須送院。該名男租客亦願意遷出單位，警方列作糾紛案處理｡

業主應該驚撚到鳩縮
一拉走佢即刻換鎖

即刻換鎖唔得
可能要搵執達吏收左樓先

連登廢淡將來
話左租樓一身輕啦

租客最大武器

怪就怪自己投錯胎去左冇租管既地方😂

50 歲樓上， 唔想租比佢地

業主：唔好跳阿，有事慢慢講

好仆街但真
死就死遠d喇 唔好影響到我層樓

無計，50歲一丁友應該上唔到公屋,仲要住多10年唔生唔死
65歲70或者3年上到...

我估未來好多人租服務性住宅

特別長者